今晚伊朗會大勝 伊朗美斯會入波

到時唔洗多謝我,唔洗請我食飯

講句 屌C朗老母,我都開心了

伊朗美斯 非池中物

紅軍領隊高普一直有意追逐阿斯蒙。

(星島日報報道)外號伊朗美斯的射手阿斯蒙，獲譽為最有機會挑戰名宿阿里戴伊國家隊入球紀錄的後輩。之前多次傳出獲歐洲豪門垂青卻留在俄超，二十三歲的他承認現是時候跳出安樂窩，轉到更高水準的歐洲五大聯賽發展，今夏世界盃將為國家和自己前途而戰，爭取以出色演出提高轉會本錢。

阿斯蒙一三至一四球季為魯賓卡山出戰歐霸表現一鳴驚人，附加賽次回合主場對莫迪第二次上陣即取得個人首個歐洲賽入球。之後他在俄超首次披甲對安治又交出一球一助攻，半季上陣十七場入五球。驚人的入球能力吸引到阿仙奴注意這名十九歲伊朗前鋒，提出以二百萬鎊（約二千一百萬鎊）收購，卻被魯賓卡山拒絕。

一六至一七球季改投羅斯托夫，阿斯蒙有機會出戰歐聯外圍賽，整季攻入四球和吸取歐聯分組賽寶貴經驗。出色的表現再令他獲利物浦、多蒙特等歐洲勁旅斟介，但此子放棄登陸歐洲豪門機會，選擇重返魯賓卡山跟啟蒙教練比戴耶夫再度合作。

國際賽上陣三十一場入二十三球，阿斯蒙被指最有潛質挑戰阿里戴伊一百零九球的伊朗入球紀錄，該隊教練昆奴斯亦相信他成就不止於此，應該到更高層次聯賽學法：「他擁有在歐洲頂級聯賽立足的條件，有機會成為伊朗以至亞洲最出色球員，現是時候作出正確的決定。」

這名二十三歲前鋒亦準備在今夏跳出安樂窩：「我的夢想是到英超效力！」他勢必把握機會在世盃大舞台向世人顯示實力，吸引英超球會注意，即使伊朗整體實力平平，難以於B組突圍，但三場分組賽正是他的個人前途戰場。

no la 屌完c朗老母會消失得無影無蹤

反C朗係一個宗教

有呢個心 反C朗神 會聽到的